\pagestyle{empty}

\begin{center}
    \Huge Energie Lösungen
\end{center}
\vfill

\begin{tikzpicture}[scale=1.2]

% Sonne für Strahlungsenergie
\fill[orange!80!yellow] (0,8) circle (1.2);
\foreach \i in {0,45,...,315} {
    \draw[orange, thick] (0,8) -- ++(\i:1.7);
}
\node at (0,8) {\large \textbf{Strahlungsenergie}};

% Hufeisenmagnet für magnetische Energie
\fill[red] (-1,5.5) arc[start angle=180, end angle=0, radius=0.5] -- ++(-0.2,0) arc[start angle=0, end angle=180, radius=0.3] -- cycle;
\fill[blue] (0,5.5) arc[start angle=180, end angle=0, radius=0.3] -- ++(0.2,0) arc[start angle=0, end angle=180, radius=0.5] -- cycle;
\node[align=center] at (0,4.8) {\large \textbf{Magnetische Energie}};

% Windrad für Bewegungsenergie
\fill[blue!60!white] (6,6) circle (0.15);
\foreach \i in {0,120,240} {
    \draw[fill=blue!30!white] (6,6) -- ++(\i:1) arc (\i:\i+60:1) -- cycle;
}
\draw[thick] (6,6) -- (6,4);
\node[align=center] at (6,3.3) {\large \textbf{Bewegungs-}\\\textbf{energie}};

% Wasserkraftwerk für potentielle Energie
\fill[cyan!70!blue] (-5,-2) rectangle (-3,0.5);
\draw[thick] (-3,-2) -- (-3,0.5);
\fill[cyan!60] (-5,0.5) rectangle (-3,0.8);
\fill[blue!80] (-6,0.8) rectangle (-3,1.2);
\draw[thick, blue!80] (-4.5,0.5) -- (-4.5,-0.5);
\node[align=center] at (-5,-1.2) {\large \textbf{Potentielle Energie}};

% Chemische Energie (Batterie)
\fill[gray!40] (3,-2) rectangle (4.5,0.5);
\fill[black] (3.6,0.5) rectangle (3.9,0.7);
\draw[fill=gray!20] (3.2,-1) rectangle (4.2,0.3);
\node[align=center] at (3.8,-1.5) {\large \textbf{Chemische Energie}};

% Elektrisches Kabel für elektrische Energie
\draw[thick, gray!60] (0,-2) .. controls (1.5,-1) and (2,-3) .. (2,-4);
\draw[thick, yellow!80!red] (2,-4) -- ++(1,-1) node[midway, above, sloped] {\textbf{Elektrische Energie}};
\fill[red] (3.2,-5.2) circle (0.2);
\fill[black] (3,-5) rectangle (3.4,-5.4);

% Atom-Symbol für Kernenergie
\draw[thick, teal] (-5,-7) circle (1);
\foreach \i in {0,120,240} {
    \draw[thick, teal] (-5,-7) ellipse[x radius=1.2, y radius=0.4];
    \fill[red] ($(-5,-7) + (\i:1)$) circle (0.1);
}
\node[align=center] at (-5,-8.2) {\large \textbf{Kernenergie}};

% Wärmeenergie (Feuer) verschoben
\fill[orange] (-0.5,-5.5) -- (0,-4.5) -- (0.5,-5.5) -- cycle;
\fill[red] (-0.5,-6) -- (0,-5) -- (0.5,-6) -- cycle;
\draw[thick] (-0.5,-6.2) -- (-0.5,-5.5);
\draw[thick] (0.5,-6.2) -- (0.5,-5.5);
\draw[thick, gray!80] (-1,-6.5) rectangle (1,-6.2);
\node[align=center] at (0,-7) {\large \textbf{Wärmeenergie}};

\end{tikzpicture}